{"current":1,"rowCount":2,"rows":[{"id_presupuesto":"1","id_pnt":null,"ejercicio":"2015","fecha_inicio_periodo":"0000-00-00","fecha_termino_periodo":"0000-00-00","denominacion":"","fecha_publicacion":"2015-01-05","file_programa_anual":"","area_responsable":"Direcci\u00f3n General de Comunicaci\u00f3n Social y Difusi\u00f3n","fecha_validacion":"2016-12-05","fecha_actualizacion":"2016-12-05","nota_planeacion":"","estatus_pnt":null},{"id_presupuesto":"2","id_pnt":null,"ejercicio":"2016","fecha_inicio_periodo":null,"fecha_termino_periodo":null,"denominacion":null,"fecha_publicacion":null,"file_programa_anual":null,"area_responsable":"DIRECCI\u00d3N GENERAL DE COMUNICACION SOCIAL Y DIFUSI\u00d3N","fecha_validacion":"2017-05-04","fecha_actualizacion":"2017-05-04","nota_planeacion":null,"estatus_pnt":null},{"id_presupuesto":"3","id_pnt":null,"ejercicio":"2017","fecha_inicio_periodo":null,"fecha_termino_periodo":null,"denominacion":"<p>Acuerdo mediante el cual se aprueba el anteproyecto de presupuesto 2017 del Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci&oacute;n y Protecci&oacute;n de Datos Personales, as&iacute; como los indicadores de desempe&ntilde;o, metas, actividades y proyectos especiales de las unidades administrativas.<\/p>\n<p>N&uacute;mero de acuerdo:ACT-PUB\/17\/08\/2016.04<\/p>\n<p>Emitido y aprobado por: El Pleno del INAI<\/p>","fecha_publicacion":"2017-08-17","file_programa_anual":null,"area_responsable":"DIRECCI\u00d3N GENERAL DE COMUNICACI\u00d3N SOCIAL Y DIFUSI\u00d3N","fecha_validacion":"2017-05-26","fecha_actualizacion":"2017-05-26","nota_planeacion":null,"estatus_pnt":null},{"id_presupuesto":"4","id_pnt":null,"ejercicio":"2018","fecha_inicio_periodo":null,"fecha_termino_periodo":null,"denominacion":"<p>Acuerdo mediante el cual se aprueba el anteproyecto de presupuesto 2018 del Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci&oacute;n y Protecci&oacute;n de Datos Personales, as&iacute; como los indicadores de desempe&ntilde;o, metas, actividades y proyectos especiales de las unidades administrativas.<\/p>\n<p>N&uacute;mero de acuerdo:ACT-PUB\/16\/08\/2017.09<\/p>\n<p>Emitido y aprobado por: El Pleno del INAI<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","fecha_publicacion":"2017-08-16","file_programa_anual":"DGCSD.MIR.2018.XLSX","area_responsable":"Direcci\u00f3n General de Comunicaci\u00f3n Social y Difusi\u00f3n","fecha_validacion":"2018-04-11","fecha_actualizacion":"2018-03-31","nota_planeacion":null,"estatus_pnt":null},{"id_presupuesto":"5","id_pnt":null,"ejercicio":"2019","fecha_inicio_periodo":null,"fecha_termino_periodo":null,"denominacion":"Matriz de Indicadores de Resultados de la DGCSD","fecha_publicacion":"2018-11-23","file_programa_anual":"","area_responsable":"Direcci\u00f3n General de Comunicaci\u00f3n Social y Difusi\u00f3n","fecha_validacion":"2019-07-03","fecha_actualizacion":"2019-06-30","nota_planeacion":"","estatus_pnt":null}],"total":5}